我個耶撚家姐細妹痴撚咗線！！！

是咁的！
我唔知上世係咪做日軍強姦咗我家姐細妹，由細到大佢地都成日夾埋恰鳩我欺凌我。

細個嗰啲唔講啦
自從佢識咗個耶撚男友之後就變本加厲！

早排我返屋企食飯（依家住hall）我叫我家姐還錢俾我 佢係兜野攞啲錢黎丟鳩落我塊臉到啪一聲 本身已經好嬲 講咗句：邊有人爭人錢仲咁撚囂張！
跟住佢當住全家面話佢下星期約咗嗰個曾經強姦過我嘅前男友上黎屋企食飯
我感到極度羞辱 我忍住眼淚啦啦聲食完飯跟住衝入廁所開大花灑爆喊 我嗰刻想自殺

係！我係好撚懦弱！
我真係好想殺死佢！但我由細到大俾佢恰慣我唔知可以點反抗
之後我whatsapp佢個離地耶撚男友 我嗰陣覺得佢係比較理性會聽人講嘢 至少可以stop下我家姐啲劣行
我同佢講咗家姐做咗咩 同我想自殺
佢竟然！
佢竟然block！鳩！咗！我！

耶撚唔係要大愛咩？！耶撚面對一個崩潰想自殺嘅人竟然係選擇block鳩佢？！
我想自殺唔係想逃避 我係好撚辛苦好撚大壓力好撚崩潰好撚憎佢 我想佢為我嘅死後悔內疚一世俾人指責一世！

最近我班fd話我知 之前同我家姐細妹傾計
我細妹竟然話我一出世佢就知我係「原罪」 我就係魔鬼嘅化身

除咗痴撚咗線我唔知點形容
佢仲爭我成千蚊 點算好？

原罪 你地係親生？

真定假啊...

強姦你唔去報警？

我近排都同耶撚打過交道
屌佢老味
又係勁自我中心
佢自己揾完我
講完自己嘢 就block9我
好彩既係我同佢連朋友都唔係
唔洗受佢氣
絲打同呢啲人唔洗講咩道理
佢係唔會聽
仲會揾其他藉囗中傷你
我信呢啲人遲早俾天收

我究竟睇咗啲咩
Tvb劇情嚟？

係親生 不過佢地可能妒忌我掛 佢地好撚樣衰 我正正常常

我唔想報警
係我背叛佢先 我知係我唔啱我都唔會否認 但佢搞到我晚晚發惡夢擺脫唔到個經歷
依家見緊心理輔導

係真
我都覺得太撚誇張

其實都驚 但我比佢地搞到我就黎癲 好大壓力

樓主幾時約我出黎一戰我夠13cm

咁即係唔係強姦啦
你唔係諗住一時當強姦, 一時就得無事

即係你帽人？

戇鳩樓主

負評 上一頁

你有sp所以佢地覺得你係原罪

屌你咩
我分咗手佢走上黎姦我
唔係我意願 有掙扎 唔係強姦？

佢地都唔知我有sp
利申 分咗手先有sp

係 一直都好內疚好唔開心
但佢強姦我之後令我心情更加複雜 又好憎佢又好內疚 所以無選擇報警

我已經搬咗出黎住了
但間中都要返屋企食飯

樓主 pm 我 我想成為你傾訴伴侶

如果係因為依個理由唔報警 我諗你比佢姦多幾次算數
強姦呀 大佬 幾大個罪名呀
佢就開心日日屌女爽 你就要背負住被強者生活落去？

唔好聯絡囉
Btw報驚啦

假膠